---
ID: 262660
post_title: 泡泡浅浅
author: 南 靖男
post_date: 2005-03-20 23:58:58
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/03/262660
published: true
---
好不容易休息一天，怕烦人没有挂 QQ，就挂了 TM 那个工作号，然后顺便挂上网易泡泡和 MSN。
<!--more-->泡泡上面就浅浅一个在线，她又在加班。没完没了的在做事，从一开始就这样。
那时，我在单位可以上网。就挂着这个 TM 和这个 popo 每天每天的加班，晚上也不回家。因为家里还不能上网，回家没有待在办公室里面舒服。开着空调上网，有吃有喝。
浅浅就跟我一样天天挂在泡泡上，一样在公司不停的忙碌，一样在加班。
偶尔说上几句话，就是烦人的工作，如同今天所说的话。
不晓得这是不是就是我们的共同语言。。。